「超級突發」：Twitter永久徹底刪除侵侵account

如果之後軍管反勝 下一個就到佢地了

講左好多次，軍管時機已過，最佳機會係數票發現大規模作弊時即時幾個洲戒嚴，而家無啦。嗰時有軍隊有民眾支持。

順便都可以刪埋twitter

印度神童：1月前，全世界都以為侵輸咗，支持者都會失落，社交平台會封鎖佢帳號，敵人和自己友都會打擊佢。

事件全中
但日期唔中

屌！唔洗恨
刪除咪刪除囉！
Twitter已被共產滲透！

有軍隊有民眾支持
瞓醒覺未呀你

你就要醒，國會被滲透被屈事件後，已經無左十幾%愚民支持

有冇人個parler都係 load空氣？今朝俾Google ban咗？

國會被滲透被屈
返嚟啦唔好漂到咁遠啦

🛂更新消息
據報美國總統特朗普剛剛下載
並開始使用Parler 社交程式
推斷Apple Google 是因為總統特朗普
而警告並威脅Parler
同時因應總統特朗普的加入
Parler下載率亦都有明顯增長
伺服器亦都出現超載
#探子

Twitter: Trump >>>>>>> 支共

Trump 嘅軟弱 國家體制漏洞 令到Trump 被外國媒體玩弄

好似我哋愛國愛港嘅習主席 一見到二五馬雲 就軟禁佢

點解Trump 唔可以？

橫掂中國打壓傳媒都0 cost 比外國話幾句就算

而MSM 係buy CCP 管治

如果大家已經覺得twitter , facebook 無用 不如試下del acct 前

Quote 馬雲失踪新聞 加tag

#TakedownMarkZuckerberg

#TakedownJackDorsey

#TreatlikeJackMaalibaba

#MSMadmireCCP

侵嘅軟弱 同習大大嘅強 真係諷刺

Parler 乜都睇唔到！
post都出唔到

Little bit late...

軍人出現係票站，只有係獨裁國家先會出現

最佳時機

出現都要睇咩原因，你唔識無辦法

BLM is not violence, BLM ANTIFA is JUSTICE

都補充一句，某程度上你都啱，而家美國的確係極左獨裁國家黎

trump連搞鳩twitter都怕比人獨裁，
要跟程序慢慢搞，
出軍人去票站係咪傻撚咗？

就算對手舞弊，都會比人屈係trump插贓